點解會無啦啦有幅相喺街？

喺馬路邊

搬屋跌咗？

費撚時嚇親小學雞

車頭相

樓主咁癲 攝魂手機
晚晚拍愛回家喇你

樓主rip

以後都跟住你

RIP

RIP同幅相入面位朋友講
如果佢死咗嘅話

我而家好撚躁 煞氣勁
搞我唔撚到

或者人地真係跌咗
po去 fb 失物group問下

死啦 巴打你

推

燥都冇用 RIP